國泰：香港是中國一部份，堅決反對任何危害香港和平穩定的行動

太古都要含嘅時候，國泰冇得你唔含啦

而家好多公司都係喺中國分部屌香港人，等支那人自己打飛機，然後喺香港同外國分部就支持香港人

用簡體係俾大6人睇，唔係俾香港人睇ok

呢篇文都係做下門面野比支那人睇姐
之前swire點幫示威者我地有眼見

有無source? 係官網英文正體殘體都見唔到.

屌， po 呢啲野比source 啦第一日上黎？

殘體明顯唔係for香港
佢係大陸打飛機唔代表乜

中國人夠膽咪杯葛囉，有三成中國國航嘅，中國國家主席都坐個間

分部？
source ?

中國分部好多時都係另外分俾支那人做